（記仇既入黎）去除所有黑哨假波錯判，英超積分榜應該係點？

Manchester City 69

Manchester United 56

Liverpool 51 (+2 熱）

Chelsea 50

Tottenham Hotspur 49 （-1 利）

Arsenal 45

歡迎修改

你認左黑哨假波錯判就夠

Manchester United 78

洪七狗收撚皮啦 中意埋呢d陰濕球會 真人都一樣咁撚鳩

Arsenal 78

Manchester City 69

Manchester United 56

Liverpool 51

Chelsea 50

Tottenham Hotspur 49

78係點黎？

你洗唔洗由小學開始讀番

Liverpool 0

同你一撚樣